[義和團2017] 勇武老友記，地鐵瘋狂招呼洋鬼子！

老友記成功令洋鬼子讓座，意氣風發，一於向西方列強宣示主權
重點向最尾 愛国老友記好波

屌你last

扎行哂個馬，盡顯大師父功架